[瞓唔着系列]大家遇到一啲自己覺得好唔合理又反抗唔到嘅情況會點處理心情

其實呢條問題真係適用於好多地方。大啲嚟講，面對香港依家嘅環境，警黑勾結壞人當道，法治蕩然無存，見到呢個咁唔合理但又好似做咩都冇用嘅情況，個心嘅無力感真係搞到個人好辛苦，呢個時候你哋會點樣處理呢個情緒？
細啲嚟講，你日常生活一定會遇到啲人係你好撚想佢死永遠喺度篤眼篤鼻嘅人，你會覺得明明呢個人咁有問題點解周圍嘅人都仲可以覺得佢冇嘢，我知冇可能個個都夾到，佢完全佔盡我冇嘅優勢， 係會令你覺得點解可以咁唔公平。即係例如讀書明明大家都係同一個系，佢因為係mix同native speaker，所以個個都對佢睇高一線。但其實上堂聽佢答問題就知其實佢無乜料到。但永遠GPA都會過三，公平啲講佢係好努力，但上述嘅優勢帶俾佢嘅都唔少。睇完我打嘅嘢我覺得好葡萄緊人但係我又好似唔係，我都唔識講。其實個人唔重要，就算我呢個例子唔恰當你哋都一定會有啲好中嘅例子。咁呢個時候你哋點處理自己嗰個心情？其實我都係想自己個得失心唔好咁重
最後多謝大家睇到呢度

你最尾嗰句講咗啦 你能夠控制到嘅只有你自己 其他人其他事係點根本唔到你控制 慢慢去諗通

真呀，但真係講就容易做就艱難，其實我都唔係唔知個問題係邊，但係我都算係一個諗嘢諗得多嘅人，有時想自己唔鑽牛角尖都難。都想睇吓有冇人有啲有趣嘅解決方法